
                      Una película impresionante de principio a fin. 
Tom Hardy ests espectacular, aparte de una gran película de la productora Scott Free con un gran director.
También a lo mismo que Noomi Rapace y Gary Oldman también hacen de esta película perfecta para una tarde de thriller. .Basado en hechos reales ya que mucha parte de la película existe todo en tiempos de Stalin apenas se podía ni respirar . Hablando de Lenin esté , era peor. 
100% recomendable
        
            